連登仔咪再炒車啊！！！！！

外國人都係twitter講到明唔好將d未fc既野當news咁散播 我知大家好嬲好唔忿氣 但你咁做等同藍絲有咩分別？？有冇唸過對家專登放fake news出黎等我地感情用事搞分化？？想對得住就更加要be water啊各位 將每件事驗證先係對死者最大既尊重 當愈黎愈多疑點既時候 啫係破綻都好多 因為冇完美既大話 同埋已經有手足組隊自發去查 大家俾少少耐性 到最後一定會水落石出

佢地亦都提醒我地要著眼於跟住落黎要做既野 我地仲有9/29同10/1可以文宣 929有咩活動 101既dress code都好有爭議 果兩日要落曬佢地面 所以一定要搞得好好睇睇！

光復香港 時代革命

有用post 推

冇錯 一堆散播陰謀論做乜撚嘢

真係俾梁天琦講中 俾仇恨支配緊

你越仇恨藍絲 慢慢你就變咗藍絲

根本係度開陰謀論post嗰班就係自己廢

想煽動人出去搞

有本事你直接出去私了 我當你係英雄

一係你就正正經經繼續文宣番政府既事

有個po話乜撚野用靈界力量幫手，都有1000幾個正評

推

講左好多次，未經證實既、加番句suspect/likely
唔好講到真咁
一陣炒哂車，外國媒幫我地手既、公信力就會冇哂
香港人公信力都冇埋，到時冇人再信我地
後果極嚴重

我地唔需要fake news，去吸引外國注意，外國一早已經好密切留意
我地要既係 定期 輸出佢地好難係媒體睇到既 （真相）圖/影片

雖然我都信有呢d 寧可信其有 但我唔通攞靈界當新聞咩 平時連登仔唔係話唔信有鬼咩 咁撚把炮話攞科學解釋咩 點解忽然咁迷信架？

有傳聞唔緊要、做到好似毛ee/onq，有哂proof有哂內應有哂資料，可以大大方方幫你推都仲得
因為有根有據！
國際線，玩都要玩得聰明
真心唔可以輸

寧可信其有既意思係就算唔信都唔好走去挑戰呢啲野，依加班人直情信撚哂。分分鐘攪個靈界基金，都cap到幾萬蚊

依家連登痴哂線
又鬼又乜乜柒柒

成班未fc的唔好推住

推一下

無人理

運動已經100日，心態急躁冒進，成日想揾核彈
殊不知呢場運動將會係持久戰，無end game

保持警覺保持思考

鬼佬都睇到嘅野。。。

所以話風向帶得好錯會出事

真係要諗清楚先好講

push

要真相先係正路

唔係屌大家
係想大家方向行得岩，唔會行錯路

要贏哂先有辦法清算

推唔到

葉虎呢啲真核彈唔去跟
日日捕風捉影作fake news
去講故台作啦咪撚係時事台作呀

tui

可唔可以整個 hashtag 出黎係未fact check。

推！！

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

831 明明無差別打人係影晒出黎，而家無人講。。。。。。。
唔使死人都夠煲大啦

認同 分析冇問題 但唔好咁快搬上國際

Push

b

認同，再玩落去所有人都會盲目。
而其他人就會變左麻目。
結果真相、正義就距離我地越黎越遠，步雨革後塵。

推 出國際既料唔可以fake 我地連登炒車唔緊要 如果攪到外國人炒車 佢地以後就唔信我地 唔幫我地

一早講左唔好濫用fc

好驚好驚好驚我地唔可以輪，小心啲！！大家推爆自己智商！

Rumour without evidence or support is nothing to the world
Please

UP

929 全球反華
101 香港人送大禮

兩個都要文宣

啱！

有人仲好意思講咁係各有各做

呢個真

唔係唔比討論 只係有優先次序 根本行動post先係我地既重點 行動先可以令步向成功

討論冇結果 唔好執著住 一個討論post變左幾個講一件事既出黎 真係好怪

推啊

831 其實都未FC. 但大部分人都已經相信

Tui

推丫，
屌你老母

啱
對準政權

929 anti-chinazi march

P 牌冇得推

五毛洗哂版，大家又咁buy，冇計啦
中共已用fake news 廢左連登武功

推!

驅逐共黨 光復香港

有FC嘅先好推
其餘一定要加返懷疑

fc呀屌

上Twitter嘅news唔該真係FC 唔係我地自己口講FC 係有確實證據先擺上去啦
外國人對Fake news好反感

講過好多次，連登就係on9細路同蠢人多。

全球929 大遊行

謠言可以直接摧毀運動

會唔會係風向撚吹風？
又咁岩琴晚半夜咁多post講姓高既遇害傳聞
9月8號又有個post話陰陽眼望到太子月台有個紅衫中年女人叫救我下身慢慢消失

風向撚要帶出既訊息係
喇真係會打死人架
下次你地唔好出黎喇
係咁冇人性架喇

推 集中返行動

好多8.31既所謂FC
將大量流料混入真料

Agger

認同
我地要控制好情緒
唔好比情緒控制返轉頭

可以嬲 但都要分辨岩定錯
再用呢份情緒去比動力自己去行落去

P牌仔幫推唔到，落力少少導正方向，再落去我地會自毀長城

幫手推

冇錯 尤其係牛鬼蛇神 外國人冇我地咁迷信 你可以帶出問題引人思考 但唔可以求其用一兩張cap圖就當係事實

無錯 討論可以 但咪亂spread未知真偽嘅fake news

呢點真

推！

推真新聞

好似連登仔咁情緒化話我地唔理班手足就死得啦 真相唔單之搵唔到 而且仲要俾外國人鄙視 國際戰線係長遠架 我地要connect全世界

葉虎
臥底扔氣油彈

真核彈好似消失哂

P

琴日我都有睇 老實講我都有好亂唔知邊個真邊個假 咁既情況想spread都spread唔到啦 鬼佬唔睇冇連貫性既野

今晚要人啊，你睇波都嚟支持

Pish

連登一早被滲透

Tg grp都係 搵到五毛即刻踢佢出去

推!!!!!!!!!!

All you need to know about Hong Kong protest 2019

幫手retweet俾外國人睇啊！！

見到一個又一個廢post , 將啲fake news 不斷散播

仲要 正評 > 負評

就知連登已經收左皮
多撚謝連登仔咁落力推fake news
以你為恥

同意，又損失公信力，又會令同路人麻目，百害而無一利。

有用post，推

pish

明顯琴日大量網軍吹fake news 風同私了
張連登仔影象塑造成暴力同fake news 同藍絲一樣
借此摧毀場運動

其實無意思 反而係每個人都有番獨立思考
連登只係一個平台 平台係任何人都可以發言
但唔代表一定跟隨

無證據真係唔好亂講，口講無憑又亂軍心

正經有用po就唔推 唔岩聽就話係五毛 恥與為伍不過唔割得住 仲有好長既仗要打

佢講緊邊個陣營嘅fn先？

成班變到好似藍絲咁
又靈體又144p片當證據
真係討論行動、研究國際戰線、救義士嘅post就沉晒底

推
依啲fake news 分分鐘班隱藏共狗有份傳播，為的就係造成大家資訊混亂，同日本關西打風做啲fake news 黎搞台灣一樣

推唔起都推！

主力推行動post la

推 搵更多證據出來

No fake news plz

佢講咗我心嗰句。

好撚多豬隊友以為自己福爾摩斯，係唔係都話核彈，跟手又有一大班鬼既物體附和，討論唔係問題，但係要大膽假設，小心求証，如果唔係變藍絲有西人信你

仲有果d話屈人無問題既豬閪，你一係弱智，一係就係鬼，自損公信力，戇鳩過黑警四點會，人地本身無公信力都要出黎撐洗白，自己白走去抹黑，蠢撚到咁就收皮啦

圍內傾ok 但唔該唔好宣傳出去

不嬲都要fact check
好多時我明大家都偏向相信有發生死人/強姦
仲有好多人會拎埋分析出嚟
但我希望大家嬲還嬲 都要思考下證據夠唔夠
唔係一句 我覺得有/屈咪屈囉/解釋權係政府度 車埋嚟就算
Fake news嘅目標除左係想混淆視聽 仲可以引我地聚焦

希望大家可以保持思考
愈憤怒就要愈冷靜
事實係我地嘅武器 唔好dum左佢

有冇諗過有啲人係特登send出去？

推，媽咪話法輪功就係咁玩死咗自己，我地唔好重滔覆轍呀

何啫講到真嘅咁？ 仲有大把人扮曬識得內幕人事、 扮曬隱晦講真相、 扮曬有證據， 有時間做謠冇時間宣傳，垃圾。

班友俾人玩緊仲未知

推推

好多人帶緊風向去d流言度，
請各位保持警覺

成堆陰謀論真係好反感, 一個post算, 屌你幾個post都係同一樣嘢, 阻撚住D正常要人post

有時見到文宣愈來愈少
個個剩係做冷氣偵探
真係好無力
連鬼佬都嫌我哋929宣傳不力呀

講到口都臭, 連登仔藍絲化
依家只要係同溫層POST, 無論通靈又好, 屍體發現又好, 全部都係 "831核彈!!!!" 然後千鳩幾個正評

不如話831 大屠殺啦, 最初死1個, 變3個, 依家變撚左香港一有人死就 "核彈!!!!"

唔準再玩fake new

Twitter手足真係唔好咩都tweet
尤其未經證實同私了片

通靈傻閪死全家！

push 我地同藍絲唔同架

#antiChinazi

藍絲用緊 pro-democracy tag 洗緊版話人知抗爭者好暴力
外國唔知頭唔知路 睇睇下就會信
關注被自殺/831外我地都要努力做文宣！
同我快D去twitter！！！！

可接受 再改善

然後 屌哂所有叫fc既人， 仲話佢哋嘅推論就已經係證據， 然後扮隱晦講真相、扮識得內幕人士， 根本有心炒fake news

831已經就係變一言堂啦, 質疑就是五毛, 分化撚
但其實831係有疑團, 但證據都仲係薄弱

行動post無人理

成堆連登仔比人帶緊風向都唔知

根本被自殺呢d野講下就算 仲咁撚認真係到研究

612 721 811 831cctv 新屋嶺

都岩 推

早兩日離譜到連通靈師陰陽眼都出埋嚟，應該好多係三毛扮嘢帶風向。

大家做返正經野 落力宣傳返10月1日全球遊行

唔好炒車，但係831/ 新屋嶺一定要知真相

推 9.29

講左好多次唔好再講fake news喇手足，
降低自己信用度為乜？對面又冇影響，多謝你都黎唔切
利申：信太子同新屋嶺都有死人

我地嬲唔等如要用fake news，721警黑合作，葉虎等等，夠大家用

睇下
查案查到918都未有共識929定10.1先係正日

雖然唔啱聽 但係真

早係一兩年前已經有人屌熱門比d陰謀論迷信八卦post霸佔
而家做正經野就比呢班人累死
仲有d on9仔話fc係左膠行為

通靈真心on9
屌推下929全世界遊行仲好
香港人始終都係中意small talk

推行動 post please 推行動 post please 推行動 post please

屌得啱

同意
集中做實事
只推fact check左既thread

認同 推

雖然我覺得佢講得岩，個個蕉點化身哂做柯南。
但係佢有咩證明個D疑點係Fake News?

有用post

重要野， 推

係啊 依家都唔知活動同dress code係乜 101既活動係human chain定遊行？dress code係著孝服、白衫定係black bloc??? 依家資訊已經夠曬亂 仲要放多幾單fake news出黎周圍傳 係咪想玩死班手足等個運動收皮？

真心人地見到呢啲真係會笑鳩我地

不過 fake news 唔等於疑點
我地可以繼續推所有合理疑點

我都講過就算有證據, 連登仔都唔會信同自己信念唔同的事實

我唔係想分化, 亦覺得搞到咁係政府,黨鐵自己拎黎

但呢個都係事實, 就算有日拎返CCTV 出黎, 都只會係話過左咁耐一定係改片, 咁多日乜都重新拍過啦 等等

兩睇啦 你同時都證實唔到佢係truth 我地決斷d 未證實到既都唔當係truth 有懷疑既都當fake

〔請廣傳、分享！］

[twitter戰線] 全民twitter 要人!!! 要人!!!

FC的重要性
推

推9.29

AGGER
我地唔係無腦藍屍呀

明顯想令示威者變成黑警一樣，不可信

推呀熱門好多未fc既野

一班以爲自己福爾摩斯，一班通靈想真.捉鬼仲係到打曬飛機話鬼佬都係靠捉鬼

係 預左一定會改過條片 等同依家成立獨立調查會都冇用 應該要解散警隊 所以自己落手落腳去查或等證人出黎講野會仲可信

見到好多人用靈異嘢做理據，見到都眼火爆，呢啲falsify唔到嘅嘢都好拎嚟做理由

岩!
記住呢場運動既初心!

頭版全部fake News 未fact check
上緊藍絲討論區咁

好文要推

呢樣認同, 831前市民已失去對黑警同港鐵信任
當晚班黑警驅趕記者係最錯嘅一件事, 再加上唔知巧合定事實(消失的三人), 後面記者會拙劣嘅表現導致而家災難性後果

果d post我直接skip, 真係無眼睇，但而家去到失控，仲要流埋出去，連登變左戇鳩仔發源地，愧對所有義士

一堆未証實既傳言 低清到無得再低清既相就看圖作文 到底大家做乜撚野
大把核彈 濫暴唔搞 係到傳流言再加句呢d野無得fc 咪玩啦

例子 cap張新聞圖就開始作文 ：無聲跳樓
係條片是旦cap張個女人就話係浮屍

自己都唔係好鐘意FAKE NEWS, 你話我點解唔假既都撐都冇計 藍黃之別就好似人禽之別

正常post推

大家要努力推返d正經post

大家返黎做實事

一唔同意見就屌你，上晒腦

連登內討論冇問題，討論區黎，但唔係咁快推上twitter住
咪就反效果
定個d鬼黎

有疑點先可以查到真相出嚟
怕咩陰謀論

悲傷要停止 唔好沉溺係過去既痛苦同幻象之中 場運動未完 有清醒既頭腦好緊要 俾班犧牲既義士見到我地咁樣疑神疑鬼 實屌到我地開花 我地要繼承住佢地既遺志行落去！

啱呀屌
Fake news用黎呃藍絲
咪撚傳出去國際柒啦

我拎831 做例子, 自己落手查空間有幾多, 依家得返CCTV可信, 但如果連CCTV 都唔信, 我覺得唯一一個可以令連登仔收貨結果就係警察行出黎話自己殺左幾件 , 但如果真係冇人死呢?

推爆

我叫佢fc畀人屌返轉頭，咁同藍屍亂傳fake news有乜分別

唔單止誤導對家，連自己人都會誤導，日日都有假消息會令手足麻木，冇精神再跟落去㗎

大家聚焦點樣達到5大訴求，唔好俾謠言仇恨分散注意力，加油

推，有用post，所有新聞一定要fc之前BNO hold住啲護照，有啲人都講啲陰謀論

但當每個人有唔同ver既時候你信邊個？依家仲要攞靈界野去證實果樣野 仲唔俾人笑甩大牙話我地淪落到要攞傳聞當fc做新聞 其實就乜撚都唔知

近期行動po勁快沉底

push ar diu Lee !

但仍然係無証據架喎，只係屌你唔同意，cls

有懷疑無問題，咪一有少少懷疑就jump to conclusion先得架，低智到好似藍絲咁，黃同藍最大分別係有分析能力有邏輯，攪到同果邊一樣無公信力仲話無問題，豬閪隊友

依家連改過圖都可以知道有冇改過仲可以然後被還原，所以影片有冇改過係一定知㗎

前排已經見到有人係twitter攞whatsapp cap圖當真news 去spread 喝都喝唔住 自己信都算啦 大家低估左一粒看似芝麻綠豆既小事係國際可以有好大影響力 上次Cnn炒車仲唔吸取教訓？所以先想上黎開po警戒

所以我想講其實整體連登仔本質無變
只係以前講娛樂野，而家講政治
尤其而家開始失去焦點
入親d核彈post，已fc都係得啖笑
但白痴在一堆人推個d post
開post既人低質，推post更低質

一係強姦po講話未fc都俾人屌啦

部分連登仔真係好撚弱智

唔好炒車所以要fact check，如果大家有疑問應該一齊搵真相出嚟

討論埋d陰毛論根本浪費時間

可能有d真係唔識
好心做壞事
希望佢地警醒少少
要當國際線係中立咁，繼續拉攏同behave good 先有用

冇錯 近排個個都好情緒化 但好彩我地都唔放棄 所以拜託唔好再有理冇理都散播謠言 我知個個都想為件事好 但唸下咁做係兄弟爬山定拉人落山呢？

認同

推啊
不要變成自己最討厭的人

係，有堆人乜撚都推，但自己唔幫手fc, 跟住就幫手宣揚，三個月既名聲就係咁敗撚晒

831

咪撚再po wts對話圖話識邊個有咩內幕呀屌你

up

puah

929 101 推！

tui tui

停下啦唔該
而加on9程度就追到藍絲架喇

唔可以攞嚟當新聞係真 不過有懷疑亦都係好事 日日咁多唔尋常嘅屍體發現案 唔查清楚對唔住自己

大家一定要獨立思考呀

大家正常有情緒 但唔好咁易比人吹風「鐘」個頭落去陰謀論到 咁樣對國際支持無幫助

有啲人仲好鐘意「手段論」
又話要煲大又話要吸引焦點
又話咩道德潔癖想贏定想光彩咁輸
做乜鳩？

如果你刻意扭曲事實，你係會discredit曬我地6月以來受既種種苦難
你仲想我地點做文宣？
做得再好都冇人信你呀！
你覺得我地已經死去的朋友會原諒我地咩？

有無諗過依家係打手多過正常人？

no fake news any more

想奸奸地咁贏🤤

唔撚好再spread fake news啦
宜家做呢啲嘢真係唔係弱智就係鬼

陰謀論討論無問題
問題係邊鳩個整埋外國文宣

推到上熱門先

呢度不下10位巴打講過打鬥爭人民心理戰...共畜絕對世界級...用武嚇唔倒你哋依家玩到用不明死亡...攪到大家掛住查就要做乜都唔鳩理

其實呢啲嘢真定假都好...交比啲要拎民票嘅議員做就得...各位手足已經將場運動打到世界級...唔好咁易比共畜打散好唔好

真係要推

唔該大家唔好比仇恨支配，我哋同對家係唔同level嘅人嚟架，唔好比外國人覺得香港人無腦，否則日後講乜都無人理

依家特別係死人強姦有關既, 有班人直頭係就算係似 fake news 既都要瘋狂傳出去等人證實, 寧願唔要連登既公信力都要保手足安全, 依班人我唔可以怪佢地, 但我真係唔知應該點做

未fact check 記得不推文，

我知有啲case好難fact check , 但fake news 會影響國際戰線

推倒共產黨，國際戰線好重要，必須保護

醒少少好唔好，唔好看圖作文，未fc就擺上Twitter,就算好緊急但又未經證實加返懷疑呢啲字眼

推

可以討論下 唔洗開十幾個post講

主要推行動post

好似六月果時咁

929 101依兩個大日子咩都未決定

係度傾班狗運野

謠言可以直接摧毀運動

此Post必推!!!!
新屋嶺Post一入就成班"無需FC撚"控哂場
一講FC就好似上左電係今爆Seed

唔好再傳啲未證實嘅流言啦唔該！
要focus返係行動呀

推
對家就係想用陰謀論消耗哂我地d時間同精神

推 大家醒醒
大膽假設 小心求證
唔可以放過任何一個可能性 可以諗有冇陰謀
但未證實一刻盡量唔好當news

明顯對家又搵到連登仔弱點，就係鍾意做吹水鍵盤戰士。

做正經野推行動po 啦屌

你地班友未證實唔該開post 加個疑似/ 未fc 好唔好呀?

推
大家唔好再錯落去
唔想變到冇人再相信我哋

唔好話fake news, 淨係班戇鳩標題黨都害死一大班人，成日用d陷害自己友既標題戇鳩當有趣，入到去其實講其他野，一d淨係見到標題但係無入post既就俾佢誤導晒

之前仲以為得台灣人迷信，韓國多邪教，依家發現香港都好多弱智

係個討論區討論黑警講既有疑點

點解變左我地推假news

點解唔係同佢地解釋番黑警唔可信

件事有咩疑點令人懷疑

黑警做左咩令我地fc唔到

我地冇公權力

解釋返比佢地聽好d呢

第二個post講得好 行動post冇人推

agger

推 十一賀佢老母

真

點解連登而家咩都話核蛋同咁多陰謀論

唔好講fake唔fake news，標題黨同班失敗主義者都已經好煩！

屌曬班弱智仔

望下熱門大把
標題黨
Fake news
陰謀論
濫用"fact check"
濫用"核彈"

冷靜返做正經事啦

入去屌7佢地先

連登得啖笑

屌連登仔又話呢個時候仲問fc就唔配做香港人，仲話叫我離開香港，我屌你老母呀 咁我應該聽邊個講呀柒頭

推，外國真係好憎假野

唉...
完全走錯方向
講乜春靈界呢
搞到藍絲一樣

咁撚把炮咪搵你班靈界朋友出黎前線囉

推 唔好咁易就up上twitter

如未fc, 先説明。 另見到假嘢直接叫del post.

最近見到好多飛機文，真係好撚激氣，咩野如果李家誠支持我哋會點，咩野乜乜會點，成日講撚埋d飛機文，有時間去fc下推下運動po，打下文宣twiter 好過啦，成撚日哂時間去討論陰謀論，係撚人都知咩野事有可疑啦，但唔係尻吹就得架嘛，fact又冇得把口吹，文宣，fc，活動po，聯處呢d正事又唔做，哂撚哂d時間黎打飛機，真係好撚嬲

果堆tag 唔係得我地用

Yes

係，希望今日以後，熱門既只會係行動po冚世界同我推行動po

近來唔少身邊既人真係好似著左魔咁
唔好比啲謠言搞到自亂陣腳啊！！！！

推丫

做法不完美，可接受，要改善

冇fact checked過嘅野我真係唔想spread開去 一唔知將來會唔會炒車 二會製造恐慌 三增加心理壓力比身邊嘅人

係呀

呢個post一定要推

同意

Global Anti Chinazi March!!!!!!!!!!!!!!

自己係twitter見到啲似是而非個啲都唔retweet住，上國際真係要check多幾次先

香港人日程表提醒事項
— 918維園人鏈 920遮打 921屯門/元朗靜坐 922新城市 —
新戰線 ! 反擊奶共財團 ! ! ! ! ! ! 匯豐 ! 國泰 ! 香港航空 !

［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

加返 "allegedly". 英文終極頭盔字眼

鬼故先on9

依家直頭有班人將 fake news 視為施壓手段迫對家交個真相出黎

正評果班真係要驗下腦

Tuiiiiiii

最好笑係成班人導人迷信

警世文 推

希望各位保持獨立思考 唔好盲目跟隨 靈異post wtsapp圖post 未fc post

咪又係講一套做一套

俾下人睇到

我之前提人唔好將未fc嘅嘢用肯定句當事實咁傳，我話疑點可以討論但唔好造fake news降低抗爭者可信程度

結果比人屌到仆街痴曬線

屌佢無人睇，放上黎拖啊，你自己回佢啦 點知fakenews唔係敵方搞架

推呀！

有用post冇人推，果啲垃圾fake news post上曬熱門

睇完覺得好啱 其實大把之後既活動要搞同諗例如10月1個d行動細節 大家應該花時間去計劃好個d活動 咁當然唔係唔洗迫港鐵交番831段片 只能d未fc既野大家睇下就算(或者去fc下) 唔需要係咁share出去但唔去fc

推 有用post

幫手望多眼fc. 再推

不要說推，請說929 101 齊送中共終
毋忘612 721 811 831 新屋嶺

推
唔好再散播fake news
否則我地會同政府一樣講咩都無人信

以後無fact check 既嚴重 news，一律當 fake news.
麻煩各位手足gather 足夠 evidence 先推出黎（whatsapp record 唔計）

收到

推!!! 我地唔需要fake news!!!!!

推推推！！！
Fact checked 左既news 先好煲大佢
咁先可以大大力咁車巴d仆街藍絲！
同埋外國媒體先會更加快同報導更多香港既新聞

push 撐住

學到新英文allegedly

急功近利，華人dna

no fake mews

唔係話831死人同輪姦嗰啲係fake news
而係根本冇hard evidence去support
所以向外宣傳呢啲係冇用
反正會令我地spread嘅news可信性下降
而且日日咁樣speculate想逼政府回應
推到有當事人/見證者出黎講
幾時先明政府係唔會回應亦唔會俾真相我地
而當事人同見證者冇出過黎極可能係時機未到
唔係要丟淡831同新屋嶺
而係目前應該將真子彈擺出黎做文宣
特別係929全球反共大遊行啊！
要打中共呢個大怪獸真係要攞到國際consensus一齊做野先得㗎！

快啲開個twitter做下國際文宣

好多人開始自願被人帶風向
因為俾仇恨沖昏頭腦, 只係相信自己想信既野而唔再重視fact check既重要性

推

要以法輪功為鑑，新唐人/大紀元日日講活摘器官都冇人理佢

唔好消耗國際社會對香港人嘅信任

之前提人疑點可討論但唔好將未fc嘅合理懷疑一口咬定當事實咁傳播，結果比人屌到仆街有班人唔知係仇恨上腦痴撚曬線定點

#929GlobalAntiChinaziMarch

日日講831死人 被自殺 有女義士比人強姦
但到依家一啲證據都冇 全部都係cap圖/我個朋友個朋友
唔係要話大家fake news
但都唔好講到實牙實齒 100%咁比較好

外國戰線真係要fc左先好出, 更加唔可以玩膠

關我地撚事？人地扮抗爭放流野入我地數？
當然如果真係自己人做就正仆街 應該出來比人家打一獲

遇上fake news請不推文回覆處理，製造fake news者請自重，此等行為與藍絲無異，一律當藍絲處理

唔好再搞到支持我地嘅外國人炒車

Keep reminding FC.. at least once in a while !!

No FC, no talk !!
There are SO MANY HIGH IMPACT tasks to do.

Hopefully people will listen before too late !! Be aware of dopamine hormone effect controlling the actions at some stage!!

Prefrontal cortex is not yet fully developed until early twenties. Females' brains develop about on average two years earlier than male brains.

For those are older, please keep reminding younger folks, at least on FC!

👍🏻

同埋啲題唔好係唔係都核彈

推呀

啱呀，fake到人地，人地點幫我地

agreed.
sigh.

我都覺得呢排d posts 多左好多fake news 及無聊的話題，唔似連仔有勇有謀做實事嘅精神！

集中返運動原意，支持外國出緊力嘅手足，議員出外游說制止警暴的行動，大家專心一意，唔好比人spin 倒！

繼續用唔同方法去令政府交出更有力的證據 去證明”沒人死”

琴日開Post都係講未FC唔好係咁傳
比人屌到仆街

重要：唔好變成自己鄙視既個種人！

大家真係要時刻保持理智、控制情緒、唔好為鬥氣。相信出得黎既大家都係有智慧既，勇武和理相輔相成先係我地出路。

Insist on those responsible being held to account

勿跟車太貼一直大家都講緊
要冷靜

冷靜呀，各位手足。

“知嘅會就知係事實”
“有錄音不過唔公開”
“朋友個朋友係社工”
說好的fc?

有fced嘅記錄唔啱聽就用陰謀論

推行動po！！

有啲人話 唔撚使fact check 都過千正評
你唔撚使fact check, 咁咪一世都是「謠言」，而非事實。老老豆豆，傳媒點做野？

Agger
以史為鑒，時刻自省

Twitter人表示唔覺通靈個啲post有上到twitter. 外媒話多fake news個個tweet成個星期前架啦大家都即刻小心左。大家如果講831好多都係尋人或者suspect死亡。

真係好煩
我覺得點逼 黨鐵公開cctv 片段係冇錯
但唔好講到一定100% 死左人咁
都未有證據,你可以話懷疑

不過講咩都冇人聽嫁啦
已經係嬲到 完全聽唔入耳
一係就屌你話邊有得fc,咁如果咁講我話新屋嶺打死個個係雜近平都得啦

講得好啱，推

推十 次

唔好學埋藍屍, 亂鳩咁吹, 整埋D FAKE NEWS啦
你睇外國人都話啦 X_X

推啦，唔好搞到自己變藍絲咁

既然講到咁 就唔好理太多 專心搞好個929

推阿

真係 我都唔想麻木
不過成堆陰謀論又話唔洗fc

有無諗過係有鬼帶風向
製造假新聞

[推爆新屋嶺] 新屋嶺嘅義士唔係condom!!

大多fake new，令真都變假

Twitter真係好多新account幫倒忙，fake news+亂洗人版

我地係正義既一方
根本唔需要靠gake news整核彈

巴打啱

可以keep住係太子站放白花，但唔好再講通靈

而家已經spin到連有咩後續行動都唔知
淨係日日係度煲rumor

please dont do fake news

正確

如果大家真心鐘意玩呢D疑神疑鬼, 做連登神探既, 可以考慮轉場去藍絲FB, 港人港地, 幫港出聲到post, 果到都有自己友會幫手出招令到件事更加疑惑, 搞到班藍屍都唔知真定假

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

依個要推

自8.31後大量陰謀論被無限放大
我就日日上連登嘅
唔知大家有無feel到8.31後
行動post無以前咁易上熱門
熱門被大量8.31陰謀論 / 被自殺陰謀論佔據

同埋大家仲記唔記得，一開始係有人故意做假證據話有死人嘅 （被改圖嘅醫管局證）

8.31的確有疑點 但可以理性啲 唔好推陰陽眼作故仔feel嘅post好無

同埋可以睇返多啲數據
香港每日都有好多人自殺
近日嘅數據係同以往自殺數字相約
以前無人關注呢個問題
而家有人自殺就一定係被自殺
有奇怪死亡個案就一定關反送中事

唔係話100% 無死人 100%無被自殺
但可唔可以用一個理性啲嘅方法去思考一件事
唔好人講就信

無錯 我哋手上最有用嘅武器就係真相
唔可以俾仇恨支配我哋

仲有好多fake news隨時係狗狗整出來，我地應該集中番戰線啦

屌你老母 垃圾連登仔

fake news就狂推 浪費大家幾多時間

人地樓主要特登開post教仔

唔該唔好各有各鳩做ok?

俾仇恨支配緊

呢個時候睇睇點盲反達哥
每日幾廿個post咁反
每次開post所有人就cm光復香港 時代革命
唔講我直情以為佢支持政府 支持修例

呢啲咪正正比仇恨支配既例子
所有不如自己意既就加以抹黑
到而家 而家都仲有人話佢年年講64呢啲fake bews

P牌推唔到

有冇諗過隨時係對家扮手足，之後瘋狂俾fake news

個個神探上身
係就係
唔係就要求CCTV

一個估都算 個個都開post
同藍絲有咩分別

Fact Check模式統一化提案

可參考此post

都幾難唔再炒

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？

睇下出面熱門第一
fake news 又黎料

最慘係d新account唔知咩人開

起碼要有個意識提醒人唔好再咁做先 我知會有人唔肯聽 但起碼要阻止呢個現象蔓延落去 既然洗濕左個頭要玩長期戰就唔可以俾佢咁樣收皮

推 no more fake news

連仔整嘅新功能都係想防止呢樣嘢發生，我就當連登有一成係鬼，但呢類謠言都要有另外嘅幾成人認同先推得上熱門，謠言應該止於智者，唔可以盲信

想講好耐
傳到真咁又核彈又剩
但啲所謂證據好薄弱
變咗啲有證有據嘅實彈冇人理，好似太輕微咁

我依家所有fake news 都唔會推 唔會覆 睇完就算

跪求大家唔好再傳陰謀論🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

唔好推未証實新聞
証實左都夠料，大家小心

佢邊位呀
連登全部已fact checked
收皮啦

In countries such as USA, trust are critical. Trust took long time to build, but a few seconds to break. You will get rewarded for being TRUSTWORTHY, vice versa.

Punishment for falsifying information are severe in USA, not just embarrassment. Don't bring friends in USA into unnecessary trouble otherwise you or teams will lose the help needed.

Please treasure all the trust you or others have built up!!

Think twice before you say or pass along a piece of information!!

Fact Check (FC) first , otherwise it is ok not to say or pass along...!![/u] Rumor can be contagious due to nature of curiosity and uncertainty.

There is a Chinese saying: "流言止於智者". 珍重!

推!

Rumors/unconfirmed news =/= fake news

推！
唔可以輸公信力！
諗下警謊例行記者會變笑話，諗下藍媒page的每日笑話，我地同佢地唔同層次
我地要用真相大巴巴打車埋去，唔需要fake news！

推!!!!!!!!!!!!!!!!

要大大力推！

推返10.1賀佢老母活動

講撚咗兩個月都仲係咁樣,之前打段嘢,去到而家都仲啱用,屌你,
情況無改善仲惡化咗,究竟係連登比人控制咗,定係貪得意撳正評亂講嘢,定真係咁多真心膠,連啲濕9燒郊野公園post都咁多正評

都係嗰句,對家扮傻扮手足陰9人我地控制唔到,但真心膠就回頭是岸啦

----------------------------------------------------------------------------------------------------
由黑暗文宣開始講到而家,
我地對象係黃絲歐美台日韓等等既相較文明啲既人,
佢地係廢老藍絲同中國人,
之前舊登係6,7年前本土派興起時期有人講過,
共產黨最叻將高檔次既人拉落低檔次,令你本身獨有既優勢都消失埋,
然後係同一個低檔次泥漿摔角,鬥無賴你一定輸

玩假新聞玩傳聞會動搖到藍絲？
到時比人踢爆只會令藍絲更加堅定同fake埋自己友，動搖自己友

有啲人擺明扮傻要繼續無辦法
係希望救得番啲真心膠

你講已証實既嘢已經大把文宣,
例如早幾日有比警察打傷既人接受訪問
但已經無人做文宣

推，我地嘅post要fc，就算冇，都要打俾人睇未fact check

Push
@活動：提升義士形象，做人要有公關。
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@多思考！冷處理#fakenews 謠言

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.18
@詳細Template@

真心無fc既唔好放上國際到
一係就講好可疑加疑點

攞

支持，真係唔好散播未經証實消息

推行動post

幫推

上哂腦啦班神探

做實事，10月1賀佢老母

成個熱門都係膠嘢真係好煩

推
對家腦殘，我哋唔係

無錯 明白班黑警好仆街無野做唔出
依半個月人心惶惶 好多未証實消息流出
導致好多手足見到相關消息就即刻屌哂鬼
但請大家謹記今次嘅fact check精神
正正係令我地能行到今日既重要因素
不誤信流言蜚語 唔係同班仆街18世紀藍絲有咩分別
大家要識過濾資訊 唔好盲目接收
尤其是係連登同網上充滿五毛同黑警既時候
好似琴日陳帆假新聞個po 頭幾頁即刻屌哂鬼
俾個仆街標題黨撚到應一應 完全無fc
成日一段文字又話已fc 請傳開去
對家就係想放流料俾人發大黎講
太多真真假假 令我地再無公信力
我地靠既應該係事實證據而非流言

上呀 大家play smart

推！
要搵真相唔係亂咁傳消息

推929全球反共呀！！
101賀佢老母！！！

係咁放流料

LiFakeHKG

no more fake news please

Push!!!!

其實過去咁多資料已經係好足夠感動國際，我地唔需要特登為做而亂做! 只需平實咁增加補充資料同幫ChiNazi行為資料幫佢柒出國際即可！將ChiNazi D Fake News廣傅同說明假新聞已經好足夠！

不過我唔覺有既? 邊D係Fake News?

推

Fake news真係咪撚再傳

未經證實既唔係話唔講得
但請大家要講明未確認

相反 就係個個人都周圍傳資訊太多搞到整合唔到 所以陰謀論應該要減少(圍爐討論都算) 亦都唔應該周街傳

俾外國人話香港人報fake news，其實係好柒。希望鍵盤戰士唔會令香港人形象盡毀。

真係唔好打擊自己誠信啦

咁係有冇發現邊d係真news 你自己都唔知 仲點敢肯定d料係真

依家仲可以補救到 都係一兩個跟得貼既外國人好心提醒啫 但再係咁落去做乜柒都冇用

陰謀論根本避唔到
要減少嘅係連登仔以訛傳訛嘅次數
同埋成班同一個主題嘅post分開開幾十個搶晒熱門嗰啲

其實個個有心做既話 sd信息前培養個習慣quote source同埋係隔離打句已fc/未fc已經好有用 亦都方便手足做野

當然實有人問啊邊個邊個既frd就話係fc左 果d都係要靠自己判斷啦

我只係知大眾接收嘅唔止係fake “news”
係fake “facts”
831消防黑警黨鐵全部講大話 製造新嘅事實出黎
咁自然會有唔同論調係社會上出現
要證明同澄清嘅係政府責任唔係市民
一般普通市民點fc?
多得你呢啲偽中立幫政府嘅撚樣 不停帶風向想停止所有對政府有害嘅野
將闢謠責任帶返比群眾
司馬昭之心 路人皆知

直接叫靈界搵堆靈體上黎搞掂班狗

fc既優點都令我地走到今時今日，近排話fc仲比人屌返轉頭，希望你地唔好變藍屍啦

xxxx割唔割

推！明大家好嬲831港鐵都唔公開閉路電視，但係唔好將未證實既消息spread出去

都係個句 如果對家專炒車 我地又跟炒 只會令人地覺得我地一樣咁低B
唔關民意事 係質素問題
我幾時都覺得我地係高汁既

我意思係唔太覺有廣發Fake News, 唔係唔知邊D係Fake News

其實係咁炒啲證實唔到嘅野係嚇緊自己友
想外國幫手嘅不如收多啲料一個bundle咁send去外國而唔係聽到咩姨媽姑姐嘅料就瘋狂retweet

香港人幾嬲都好都俾番少小判斷力好冇，上唒頭對件事係零幫助架

叫人唔好亂推 未fc 班撚樣話屈我係狗 黑警

國父百幾年前都教大家唔好信鬼神，而家21世紀都咁落後…

咁已經反映左資訊混亂

你地啲陰謀論又好估估下又好
係未有確實證據前唔好放上國際

P牌仔推唔到

大力推！
做實事啊

以後故意造謠造fake news , 一律當鬼

對準政權

最撚憎見到呢D尻文
之前黨鐵脫軌，有條仆街仔又問真係我地整到佢脫軌割唔割
我心捻呢單野同我地9唔撚搭8都拉埋黎講，不如問埋911割唔割? 核電廠爆炸割唔割?

講呢D飛機文就咁撚有動力，屌佢班人老尾，有時間出呢D垃圾PO，不如開多幾個twitter po解釋點解打廢老同出火魔法好過啦

copy呢段嘢用嚟屌人先

Pishhh

你係咪想講certify

咪係，啲人都唔知係咪五毛嚟

True

係，我喺另外一個post講緊類似嘅嘢，一時轉唔切用錯詞

乖啦
推少啲無用post
玩少啲膠啦

呢個真
見到人放都要幫佢補鑊

唔好再推d on9post
咩通靈..
大佬你通到都無用啦點証明

成日講咩太子鬧鬼, 與其化時間去怪力亂神, 不如係TWITTER REDDIT 做下文宣正經事啦

再推膠post當鬼

畀啲獨立思考

其實一直都強調fact check同唔好整fake news
不過冇人理之餘仲越黎越嚴重

915

仲有要mark 低D 用PS 改圖啲PK. 有D已經公開認左造假 起佢底
支拿人, 東亞病夫
小小建議: 未FC啲要係topic 度加 [UN-FC]
好多標提黨9 昨

人地講到明各位真係要小心啲

咁多核彈點解仲要fake news

認同
凡事唔洗去到咁盡
有時有d野好笑咁你當玩下膠無所謂
但有時d serious 嘅野未fc就唔好講到似層層，一陣狼來了無人再信就仆街

真

6月講撚到而家咪撚傳fake news,到而家都仲傳緊

光復香港 時代革命

推動光復香港運動

我哋重有好多嘢需要學習

講得岩 twitter 唔好講埋d顯靈野